認真，同中國劃清界線有乜好處？

成日話獨立
無得返大陸叫雞
大陸人又落唔到黎
兩邊無曬交流，香港啲街靜曬
除左出國時可以大聲啲同人講自己唔係中國人之外有咩好處

中國人尤其北方支那人係奸狡賤格，但都未至於要劃清界線？

道不同不相為謀
淨係文字同語言都可同佢劃清

靜係"香港啲街靜曬" 都夠打飛機啦

香港人97前又點過!?
自己思考下

香港啲商鋪已經習慣賺支那人錢，無曬支那人咪要轉營？

無錯97前係好過依家
但有必要去到獨立咁絕咩？

有

而家係中國絕
搞衰香港

就係而家同中國太曖昧冇畫清界線先俾中國搏懵

[quote]成日話獨立
無得返大陸叫雞
大陸人又落唔到黎
兩邊無曬交流，香港啲街靜曬
除左出國時可以大聲啲同人講自己唔係中國人之外有咩好處

中國人尤其北方支那人係奸狡賤格，但都未至於要劃清界線？[/qu

奸狡賤格都唔畫清界線??
你屋企成日放啲賊入黎留低佢地過夜?

獨立就冇得去中國叫雞係咩邏輯
去到日本都可以去飛田新地啦

無中國人, 可以有其他國家既旅客

無，香港之所以成功說到底係做「中間人」，左右逢源，香港係中國惟一無外匯管制的地方，已經好殺食。

係

講到8 90年代香港旅遊業係死噉樣

係咪炒左三色貓newlife
而家要請返批新五毛?

痴撚線 樓主已經懞到覺得鋪頭應該專做外地人生意 唔洗理本地人?

無得淘寶影響好多人
成個手機台硬件台潮流台玩完

向中國宣示主權有冇得諗

樓主懷疑係新晉五毛

正所謂忍一時得寸進尺退一步變本加厲，鳩叫獨立先可以保護一國兩制，否則香港變埋深圳市香港區！

不如拆關
轉用人民幣
滅左廣東話好冇？
條線唔使咁清喎屌你老味

香港有自主權選擇人口、勞工、經濟政策，同時歐美西方國家無口實批評中國干預香港

有利吸引東南亞歐美專才來港就業，造就條件予外資設總部，長遠取代新加坡區域地位。又可以用獨立身份取得其他國家信任，成為中國同東南亞國家之間一個持平嘅橋樑，甚至加入東盟並擁有投票權

當然香港如果咁行，最後都會因為經濟因素成為一個偏幫中國嘅獨立實體，好大機會係中國盟友、支持一中原則、有中國駐軍嘅國家

有誠意嘅拆撚左中聯辦先再講

咁你話痴埋中國又有咩好處？

路唔轉 人轉得唔得呀 有咩解決唔到呀？

過多幾十你覺得香港仲有存在價值? 第時香港連中間人角色都無得做大陸仲會同你客氣咩? 襯依家仲有啲優勢可以叫下價點解唔試下改變?

滅左西藏就可以比你獨立

咁你咪反駁咗你一開始講既兩邊冇交流對香港冇好處呢個point囉，大陸仔。

大陸人嚟講你喱種人最撚黑人憎。
表面扮曬撐港撐學生，實際成個腦都係共產主義，自卑到仆街，屌你老母。
你會撐學生純粹係因為係你眼中，學生係權貴既對立，所以學生係草根，學生係人民英雄，你根本唔care佢地既目的佢地做既野，你只係care佢地既身份。
你冇批判性思維就係到扮有，你根本就係共產主義教育既產物，你成個腦都係草根對權貴。

近期活躍五毛
JR
三色貓
民國復興
熱血藍絲
Redbaron
Warden
newlife
優美開始
D_wade
人見人愛
精神錯亂最佳代表

言下之意係咪即係香港草根窮撚毒撚要化身紅衛兵批鬥有錢人富二代靚仔mk呀??? 呀共產狗

齊紈魯縞
btw, 當初唔撚係嗰啲自遊行, 殖民, 炒樓...etcetc嘅所謂益香港,
搞到集中晒搵快錢,
錯過咗好多機遇, 科技, 創意

Block7班賣港賊

97前同而家一樣，中港交流從未間斷，移民從來都不斷移入。

美國獨立左都可以去英國叫雞
英國人一樣可以去美國
美英照樣有交流，靜唔靜就唔知

做乜提曬啲好處出黎問有乜好處

咁又點 ?

依個方向先最正確。
好多人都認識香港完全自治/獨立對中國有害。
我反而覺得以香港人性格，獨立後咪又係成為中國盟友。
而且仲可以完全發揮自身優勢，幫助中國。
根本其實對中國利大於弊

賺慣支那人錢個d咪要改變策略營商囉
如果因為呢種泡沫先賺到錢 無左咪無左 賺一世咩唔通
做生意實有賺有蝕既時候啦 D大企業開到咁多鋪頭一式一樣係咪要執咁D?
租金下調返 吸引返D本土特色鋪頭仲好啦
你獨立左 你估真係無支那人幫襯咩
你獨立左個品牌質素都做返好 一樣照買你野
無左香港, 你估佢地會變返愛國用國貨咩 笑死人
香港有香港自己一套, 你支共有你自己既獨裁, 互不相犯就係最好
有互利可以合作, 起碼個政府係自己揀, 唔會出賣香港人
好處多到講唔哂, 而家經濟泡沫D人食住白粉唔肯戒毒癮姐

獨立/革命無死過人?
推翻滿清前都死人啦 係咪唔搞?
唔好將道德擺到咁高啦
過程中難免有犧牲 咁又點

搞錯晒
咁又點我指係中國清場都只係假設
中國都話打台灣講左幾十年都係用口講

犧牲人哋層樓，人哋份工，人哋收入，人哋的生活質素。

然後俾窮鬼通過港獨，革命上位。

獨定唔獨
支那都清香港場架啦

左膠學藝不精
唔好怪佢啦